

 Po industriálnej Bratislave a historickom Brne sme v rámci projektu Obec očami detí absolvovali prírodnú Štiavnicu. A že to stálo za to :O))) 
 Najskôr na nôtu divokého západu... 
  
 ((video1)) 
 a tiež trochu rybárčenia... 
  
 ((video4)) 
  
 a s ním spojeného zoznámenia sa s koníkmi len tak, bez jazdenia :o) 
  
 ((video2))  
 Potom výcvik psa... 
  
 ((video3)) 
 Nuž a konečne sa dostávame aj k v perexe sľubenej pikantnosti :o) 
   
   
  
  
  
 ...neodchádzajte pred koncom (len poznámočka, kolegynka netušila, čo sa udeje, po celý čas bola v tom, že dravec jej pristane na ruke :o) 
 ((video5)) 
 No a nakoniec sme navštívili aj kanceláriu pána riaditeľa a neverili by ste, akú poradkyňu si ten viťúz našiel :O) 
  
 ((video6)) 
   
 Bratislava-Brno-Štiavnica - Ďakujemeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee, bolo to fantastické :o)))  
 Ps: Projekt podporil Fond T-Mobile Slovensko, a.s. NADÁCIE PONTIS.    

